{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-16T18:46:18.936556+02:00",
  "centres_disponibles": [],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Pharmacie Des Reynats",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-des-reynats-chancelade",
      "location": {
        "longitude": 0.6696451000000001,
        "latitude": 45.2005284,
        "city": "chancelade"
      },
      "metadata": {
        "address": "58 AV des Reynats, 24650 CHANCELADE",
        "phone_number": "+33553047813",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Ordoclic",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "b9f0bf5a"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire de Villefranche-du-P\u00e9rigord",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24550-villefranche-du-perigord/centre-de-vaccination-covid---villefranche-du-perigord",
      "location": {
        "longitude": 1.07845,
        "latitude": 44.6321,
        "city": "Villefranche-du-P\u00e9rigord"
      },
      "metadata": {
        "address": "340 Le Colombier, 24550 Villefranche-du-P\u00e9rigord",
        "phone_number": "+33553299379",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h/14h-18h",
          "mardi": "9h-13h/14h-18h",
          "mercredi": "9h-13h/14h-18h",
          "jeudi": "9h-13h/14h-18h",
          "vendredi": "9h-13h/14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1398"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "MSP Saint Alv\u00e8re",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24510-val-de-louyre-et-caudeau/centre-de-vaccination-val-de-louyre-et-caudeau",
      "location": {
        "longitude": 0.808791,
        "latitude": 44.9462,
        "city": "Val de Louyre et Caudeau"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue des Remparts, 24510 Val de Louyre et Caudeau",
        "phone_number": "+3333757080643",
        "business_hours": {
          "lundi": "14h-18h",
          "mardi": "14h-18h",
          "mercredi": "14h-18h",
          "jeudi": "14h-18h",
          "vendredi": "14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1453"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire de Lalinde",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24150-lalinde/centre-de-vaccination-covid-de-lalinde-",
      "location": {
        "longitude": 0.741439,
        "latitude": 44.839,
        "city": "Lalinde"
      },
      "metadata": {
        "address": "15 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 24150 Lalinde",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "mardi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "mercredi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "jeudi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "vendredi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1732"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CH P\u00e9rigueux - Vaccination COVID-19",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/rendez-vous-a-la/vaccination-covid",
      "location": {
        "longitude": 0.6979976,
        "latitude": 45.1985047,
        "city": "P\u00e9rigueux"
      },
      "metadata": {
        "address": "15 Chemin des Feutres du Toulon, 24000 P\u00e9rigueux",
        "phone_number": "+33553453133",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240691[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d240691"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 - CH de Vauclaire",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/montpon-menesterol/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-vauclaire",
      "location": {
        "longitude": 0.166467,
        "latitude": 45.017483,
        "city": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol"
      },
      "metadata": {
        "address": "Centre Hospitalier de Vauclaire, 24700 Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "mardi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "mercredi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "jeudi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "vendredi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "samedi": "08:30-12:30, 13:30-17:30",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "258536[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d258536"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre Vaccination CH Riberac CHICRDD",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/riberac/centre-vaccination-ch-riberac-chicrdd",
      "location": {
        "longitude": 0.3358576,
        "latitude": 45.2436896,
        "city": "Rib\u00e9rac"
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Couleau, 24600 Rib\u00e9rac",
        "phone_number": "+33784436462",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 13:30-17:30",
          "mardi": "09:00-13:00, 13:30-17:30",
          "mercredi": "09:00-13:00, 13:30-17:30",
          "jeudi": "09:00-13:00, 13:30-17:30",
          "vendredi": "09:00-13:00, 13:30-17:30",
          "samedi": "09:00-13:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241906[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d241906"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "[Vaccination COVID-19] CH Jean Leclaire - Sarlat",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/sarlat-la-caneda/vaccination-ch-jean-leclaire-sarlat",
      "location": {
        "longitude": 1.214313,
        "latitude": 44.893552,
        "city": "Sarlat-la-Can\u00e9da"
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Gaubert, 24200 Sarlat-la-Can\u00e9da",
        "phone_number": "+33553317694",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "mardi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "mercredi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "jeudi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241721[164700]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d241721"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - Centre Hospitalier Excideuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/excideuil/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-excideuil",
      "location": {
        "longitude": 1.05107,
        "latitude": 45.3367418,
        "city": "Excideuil"
      },
      "metadata": {
        "address": "Place du Dr Achille Moulinier, 24160 Excideuil",
        "phone_number": "+33553622512",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:00, 13:30-16:30",
          "mardi": "09:00-12:00, 13:30-16:30",
          "mercredi": "09:00-12:00, 13:30-16:30",
          "jeudi": "09:00-12:00, 13:30-16:30",
          "vendredi": "09:00-12:00, 13:30-16:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "244156[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d244156"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination COVID-19 - CH de Saint-Astier",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-astier/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-saint-astier",
      "location": {
        "longitude": 0.5194184,
        "latitude": 45.1468924,
        "city": "Saint-Astier"
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Mar\u00e9chal Leclerc, 24110 Saint-Astier",
        "phone_number": "+33553027888",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:30-12:30, 13:30-17:00",
          "mardi": "09:30-12:30, 13:30-17:00",
          "mercredi": "09:30-12:30, 13:30-17:00",
          "jeudi": "09:30-12:30, 13:30-17:00",
          "vendredi": "09:30-12:30, 13:30-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "257580[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d257580"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CH Nontron [Vaccination COVID19]",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/nontron/ch-nontron-vaccination",
      "location": {
        "longitude": 0.6601702,
        "latitude": 45.5234047,
        "city": "Nontron"
      },
      "metadata": {
        "address": "Place des Droits de l'Homme, 24300 Nontron",
        "phone_number": "+33553608924",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 13:30-17:00",
          "mardi": "09:00-13:00, 13:30-17:00",
          "mercredi": "09:00-13:00, 13:30-17:00",
          "jeudi": "09:00-13:00, 13:30-17:00",
          "vendredi": "09:00-13:00, 13:30-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241916[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d241916"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination COVID-19 Eymet",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/eymet/centre-de-vaccination-covid-19-eymet",
      "location": {
        "longitude": 0.4004071,
        "latitude": 44.6671613,
        "city": "Eymet"
      },
      "metadata": {
        "address": "36 Avenue Mal de Lattre de Tassigny, 24500 Eymet",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "264649[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d264649"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination covid-19 - Fondation John Bost",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/la-force/centre-de-vaccination-covid-19-fondation-john-bost",
      "location": {
        "longitude": 0.3798243,
        "latitude": 44.8698614,
        "city": "La Force"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Rue du Parc, 24130 La Force",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "mardi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "mercredi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "jeudi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:30, 13:30-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "255570[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d255570"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination covid-19 - EHPAD La Madeleine",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bergerac/centre-de-vaccination-covid-19-ehpad-la-madeleine",
      "location": {
        "longitude": 0.4787653,
        "latitude": 44.8473241,
        "city": "Bergerac"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "255520[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d255520"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 - Clinique Pasteur Bergerac [ELSAN]",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/bergerac/centre-de-vaccination-covid-19-clinique-pasteur-bergerac-elsan",
      "location": {
        "longitude": 0.4899271,
        "latitude": 44.8512785,
        "city": "Bergerac"
      },
      "metadata": {
        "address": "54-56 Rue du Professeur Pozzi, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "251967[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d251967"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre hospitalier de Bergerac",
      "url": "https://vaccination-covid.keldoc.com/redirect/?dom=centre-hospitalier&inst=bergerac-24100&user=centre-hospitalier-samuel-pozzi&specialty=144",
      "location": {
        "longitude": 0.496978,
        "latitude": 44.8506,
        "city": "Bergerac"
      },
      "metadata": {
        "address": "9 Av du Professeur Albert Calmette, 24100 Bergerac",
        "phone_number": "+33553638999",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h30- 18h30",
          "mardi": "8h30- 18h30",
          "mercredi": "8h30- 18h30",
          "jeudi": "8h30- 18h30",
          "vendredi": "8h30- 18h30",
          "samedi": "8h30- 16h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Keldoc",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "450"
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire du Pays de Lanouaille",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24270-lanouaille/centre-de-vaccination-covid---lanouaille-",
      "location": {
        "longitude": 1.13573,
        "latitude": 45.3899,
        "city": "Lanouaille"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 All\u00e9e des Tilleuls, 24270 Lanouaille",
        "phone_number": "+33553526066",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1404"
    }
  ]
}